（地盤佬）合唔合理呢

岩岩總公司應工會加薪，我本身係800人工到845，但我老闆(判品)同我講今個加到你1300，但你要回500，我心諗連個45都冇埋，跟住我就冇答老闆。
想聽下各位師兄地盤經驗

咁on9

打錯左個字 求師兄勿插

你老細玩鳩你啦

準備走佬

朝三暮四，朝四暮三

icac

交稅個陣計你1300日
交多好多稅

比人查到你收入與支出不付就

比佢咁樣抽一抽，真係好大獲

一個月回500就制